{
  "id_query": "26457774",
  "total": 14850,
  "total_current": 200,
  "max_score": 27.248339,
  "origin_question": "trả góp ko có gplx được ko tgdđ",
  "hits": [
    {
      "score": 15.694237,
      "id": "21591175",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?,Trả góp đem Gplx và Cmnd là được phải k Tgdd?",
      "answer": "Nếu anh có nhu cầu tham gia mua trả góp cho Điện thoại iPhone 6 32GB anh có thể dùng CMND và giấy phép lái xe là mua được anh nhé. Nếu quan tâm sản phẩm Anh vui lòng cho em thông tin về mức trả trước, góp trong bao lâu để bên em có thể hỗ trợ anh tư vấn tốt hơn anh nhé. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.222872,
      "id": "25337983",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sinh năm 1991, 26t hiện có GPLX và CMND có thể mua trả góp đc ko ạ.?",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND và Bằng lái xe mua trả góp được ạ. Hiện công ty tài chính nghỉ tết rồi nên chị không mua được ạ. Chị đợi sang mùng 6 tết rồi mua trả góp sau nhé. Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.984848,
      "id": "27728158",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMT + GPLX của người thân thì có thể đem đi đăng kí trả góp đc ko qtv?",
      "answer": "Chào anh Hiện rất tiếc là không được anh nhé. Hiện giấy tờ của ai thì người đó đứng ra làm hồ sơ trả góp với công ty tài chính anh nhé. Mong anh thông cảm.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.911602,
      "id": "23775943",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào e ,có CMND & GPLX thì có dc áp dụng trả góp lãi suất 0% ko e ?Thks e!",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT và chị dùng CMND - BLX là có thể tham gia trả góp chị nha. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.910118,
      "id": "17524510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình có CMND+GPLX mình có được trả góp của Homesredit không? Trả trước 50% ấy.",
      "answer": "Chào anh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh sẽ được góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước 50% giá máy đó ạ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.844723,
      "id": "26247821",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp iphone 6 32gb, trả trước 30% góp trong 12 tháng, nhưng chỉ có CMND + GPLX, như vậy có mua trả góp đc ko a?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với CMND, bằng lái xe anh sẽ đưa trước 2.397.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 618.000₫(góp 12 tháng) lãi suất 1.91% của HomeCredit anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.360356,
      "id": "26353112",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được km ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện mua trả góp vẫn được nhận khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) bình thường anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.305891,
      "id": "17842694",
      "field_search": "question",
      "question": "có mỗi cmnd có mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc chỉ với CMND thì anh không thể tham gia trả góp nha anh, anh cần thêm Hộ khẩu hoặc bằng lái xe , nếu như anh có thêm hóa đơn điện thì sẽ được gói lãi suất thấp anh nhé. Không biết anh có không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.246606,
      "id": "23266664",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có được trả góp ko a",
      "answer": "Chào anh,Dạ được ạ, anh mua online với giá 8.490.000₫ vẫn được hỗ trợ mua trả góp ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.192887,
      "id": "29221200",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdđ ở ngã 3 đông yên còn hàng ko vậy? Hỗ trợ trả góp ko?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng ở Thôn Đông Yên, xã Đông Phong, H. Yên Phong, T. Bắc Ninh, anh xem có gần anh không ạ. Máy có hỗ trợ trả góp ạ.  Nếu anh quan tâm đến sản phẩm có thể để lại họ tên, số điện thoại và thời gian muốn ra lấy hàng để bên em giữ hàng tại siêu thị cho anh ạ.  Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.072343,
      "id": "20598146",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd gplx mua dc ko zay a",
      "answer": "Chào anh.Với CMND, bằng lái xe, anh vẫn có thể tham gia trả góp được anh nhé. Em xin tư vấn cho anh tham khảo qua gói lãi suất 1.75% của Homecredit với mức trả trước 50% góp trong 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 488.500₫) anh nha.Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, anh cũng có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh làm hồ sơ online nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.966988,
      "id": "26334351",
      "field_search": "question",
      "question": "E sinh 16-4-1998 e có thể trả góp ip6 được không vậy.. e có cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh đủ 18 tuổi có thể mua trả góp với FE Credit nha anh, đưa trước từ 10% đến 40%, góp trong 6 hoặc 12 tháng nha anh, không biết anh muốn đưa trước bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.9370165,
      "id": "28002092",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được km 500k ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện anh đang muốn hỏi khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ  hay khuyến mãi giảm ngay 500.000đ khi thanh toán Online bằng thẻ Mastercard (Từ 01/06 - 30/06) vậy ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.856569,
      "id": "28722576",
      "field_search": "question",
      "question": "mua buổi tối có trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Buổi tối thì anh ra siêu thị trước 20h để làm thủ tục và lấy máy trong ngày luôn ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường anh đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.804031,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.677223,
      "id": "26143681",
      "field_search": "question",
      "question": "19t mua trả góp được ko?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh là sinh viên đủ 19 tuổi thì có thể tham gia gói lãi suất sinh viên của công ty FeCredit trả trước từ 10-40% góp 6-12 tháng với CMND và Bằng lái xe/ Hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho anh.    Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.675572,
      "id": "21044655",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ko cần đóng phần trăm trước có được ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 12 tháng, giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.56397,
      "id": "24487012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có thẻ BIDV có mưa trả góp được ko bạn",
      "answer": "Chào anh Khanh,Hiện Thegioididong.com không hỗ trợ mua trả góp với thẻ tín dụng của ngân hàng BIDV ạ. Anh có thể mua trả góp với công ty tài chính anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.486167,
      "id": "25430797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp rồi nhưng chưa trả hết có mua trả góp được nữa ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Anh vui lòng cho em biết anh đang mua trả góp bên công ty tài chính nào ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.44936,
      "id": "17851535",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp mà mình chỉ có CMND và GPLX thì có thể mua trả góp được không ạ? Và hàng là chưa active 100% bản quốc tế ah?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là hàng chưa active và là hàng quốc tế chính hãng anh nha.Nếu anh đã đủ 20-60 tuổi và có CMND, bằng lái thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thấp 1,75% của Homecredit, trả trước (50%):4.995.000₫, góp mỗi tháng (trong 12 tháng):541.500₫. Nếu thấy hài lòng với gói trả góp trên thì anh vui lòng để lại số điện thoại để em giúp anh làm hồ sơ trả góp online ạ.Mong anh phản hồi!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.294778,
      "id": "28032931",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có gplx và cmnd muốn mua trả trước 20% có được k ạ?",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và GPLX thì có thể trả trước 1.498.000₫ (20%) nha, mỗi tháng là 705.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.265525,
      "id": "30324169",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có được giảm giá hay ko vậy ad ?",
      "answer": "Chào anhDạ giá sốc có hỗ trợ trả góp anh nha. Dạ nếu anh có CMND (đủ 20-60 tuổi) , sổ hộ khẩu / bằng lái xe thì anh mới đủ điều kiện tham gia trả góp nha anh , anh có thể cung cấp cho em thông tin về số tiền trả trước ( từ 0-70% giá trị sản phẩm ) là bao nhiêu ,số tháng góp ( 6, 8, 9 hoặc 12 tháng) và đã có những giấy tờ gì để bên em tư vấn gói trả góp phù hợp được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.265525,
      "id": "23337170",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp có được tính gia onlike ko vây ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Anh vẫn có thể mua trả góp với giá online giá rẻ đó anh. Nhưng với giá online giá rẻ thì bên em không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.007921,
      "id": "20191840",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền trả hết luôn được ko",
      "answer": "Chào anh,Anh trả góp 6 tháng nhưng giờ có tiền thì anh có thể trả hết luôn được nha, nhưng anh sẽ chịu thêm phí thanh lý với công ty tài chính nhé. Anh hãy mang Hợp đồng trả góp đến Công ty tài chính để được hỗ trợ nhé Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.981268,
      "id": "28903033",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua trả góp 7 thường trả gần hết rùi có mua được trả góp nữa ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh có thể mua trả góp tiếp sản phẩm không biết hiện anh đang góp với công ty tài chính nào để em hỗ trợ anh được cụ thể hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.939396,
      "id": "25815935",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mua trả góp còn bảo hành bán lại có được ko",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com chị phải thanh lý hợp đồng sau đó siêu thị sẽ thu lại và hoàn lại giá trị sản phẩm theo thời gian chị giữ sản phẩm nhé (Ví dụ tháng thứ nhất hoàn lại 80%, tháng thứ 2 hoàn lại 75%,...).Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.906972,
      "id": "21288803",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp trước 0đ được ko ạ",
      "answer": "Chào chị TrangVới gói trả trước 0đ(0%), lãi suất 2,2% của FeCredit chị có đầy đủ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện là tham gia được rồi ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.906972,
      "id": "18537209",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 4 hay 6 tháng được ko?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này anh có thể chọn kỳ hạn góp trong 6 tháng nha (kỳ hạn góp 4 tháng thì không hỗ trợ nhé). Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nha Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.895451,
      "id": "18565634",
      "field_search": "question",
      "question": "sinh viên mua trả góp có được ưu đãi gì ko ạ!",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc hiện bên em không có gói lãi suất ưu đãi giành cho sinh viên chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin về độ tuổi, giấy tờ mà chị có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nha.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.809635,
      "id": "22354871",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh co gplx co tra gop ko lai suat dc ko",
      "answer": "Chào anh Hùng,Dạ nếu như anh có chứng minh nhân dân, bằng lái xe thì anh vẫn có thể tham gia góp 0% được nha anh. Anh có thể vui lòng cung cấp khu vực anh đang sống để bên em kiểm tra xem khu vực đó còn hàng không nha anh. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.794394,
      "id": "25254043",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 trả góp 10% được ko trả tiền thag thì 7 thag duoc ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.771932,
      "id": "23112658",
      "field_search": "question",
      "question": "Có CMND vs GPLX muốn mua trả góp k lại suất thị trả trc bnhieu ak",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang có hỗ trợ mua trả góp lãi suất 0%, anh có thể tham gia trả trước với công ty tài chính HOME Credit với mức trả trước 3.596.000₫ (40%), góp mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng), với các giấy tờ CMND, bằng lái xe. Nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.679191,
      "id": "17898468",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gplx và cmnd , thì góp ra sao hả ad",
      "answer": "Chào anh !  Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 750.000₫ và góp 8 tháng. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.65358,
      "id": "19280771",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ em mua trả góp trả trước 0₫ online thì có được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể đăng ký mua góp Online gói trả trước 0Đ của FECREDIT nha. Khi hồ sơ góp được duyệt thì anh chỉ cần mang giấy tờ đến siêu thị xác nhận thông tin, làm hợp đồng góp và nhận máy thôi ạ. Anh để lại số điện thoại để bên em liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ góp Online nha.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.647882,
      "id": "25425931",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có cmnd và sổ hộ khẩu có mua trả góp được ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có CMND và Hộ khẩu là trả góp được rồi nha. Không biết anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.627205,
      "id": "22899946",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 0% 12 tháng được ko bạn.",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.547361,
      "id": "26424793",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 trả góp có được chương trình khuyến mai gi ko ạ?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm hỗ trợ trả góp có khuyến mãi:Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm)Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.545845,
      "id": "27849221",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em có hỗ trợ mua trả góp anh nhé, nếu anh quan tâm Anh vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại anh có giấy tờ gì ạ. Anh muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.470885,
      "id": "19564202",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc trước e có mua đt trả góp ở tgdđ giờ e mua có cần làm thủ tục lại ko ạ",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn làm thủ tục xét duyệt lại anh nhé vì đây là quy định của công ty tài chính đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.442808,
      "id": "26147564",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp lãi suất 0phan trăm ma ko mua bao hiểm có được ko vay",
      "answer": "Chào anh,Với bảo hiểm gói vay mình mua trả góp sản phẩm lãi suất 0% không tham gia vẫn được anh nha, khi đó mình chỉ cần góp 541.500₫ (góp 8 tháng) khi trả trước 4.245.000₫ qua công ty tài chính HomeCredit với CMND bản gốc (không quá 15 năm kể từ ngày cấp) và bằng lái xe(bản gốc) anh nhé, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.428363,
      "id": "22250024",
      "field_search": "question",
      "question": "Tra góp 0% cần CMND và gplx có cần xác minh gọi đt về gia đình ko qtv! E 22t.",
      "answer": "Chào anh, Dạ thường tham gia góp có gọi về gia đình ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.362039,
      "id": "17689243",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có thay kính camera ip ko",
      "answer": "Chào anh, Siêu thị Thegioididong.com không trực tiếp thay kính camera anh nhé. Nếu sản phẩm của anh được mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chuyển tới trung tâm bảo hành để thay kính camera sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.360088,
      "id": "17664171",
      "field_search": "question",
      "question": "Có giấy cmnd với gplx ,Trả trước 20% góp trong 6 tháng . Đc k ah ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất dao động từ 3-5,5% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 20%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, bằng lái xe đó ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.353197,
      "id": "21829234",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp bằng CMND và gplx có cần xác minh bên gia đình hay tai chính gì k",
      "answer": "Chào anh !  Khi anh tham gia trả góp thì bắt buộc công ty tài chính sẽ xin 2 số điện thoại người thân của anh để xác thực thông tin anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.336537,
      "id": "25860308",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở bắc ninh e muốn mua trả  góp 30% có được ko ak",
      "answer": "Chào anh !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của FECREDIT,mức trả trước 30%,mức góp mỗi tháng là 1.032.000₫ và góp 6 tháng. Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe anh nhé. Hiện Bắc Nunh em thấy vẫn còn hàng ạ. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.301838,
      "id": "28181020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em là sinh viên 19t em có trả góp được ko ạ? Nếu được thì cần CMND + Hộ khẩu photo công chứng được ko ạ?",
      "answer": "Chào anh! Dạ trường hợp anh 19 tuổi thì có thể ghé siêu thị bên em để nhân viên tư vấn làm hồ sơ với HDSaiSon nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.295229,
      "id": "19887640",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ip6 32g trả góp mà ko muốn tgdd gọi về cho người thân . Có được ko",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Khi anh làm hồ sơ trả góp công ty tài chính sẽ yêu cầu 2 số điện thoại người thân để xác nhận thông tin anh nha. Trường hợp nếu anh không muốn anh cần liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ, bên em không hỗ trợ được vấn đề này.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.274246,
      "id": "26716456",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua 2 cái nhưng ko đủ tiền mua trả góp được ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể làm hồ sơ trả góp với 2 công ty tài chính khác nhau ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.2334795,
      "id": "23643781",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko đủ 20 tuổi là ko mua trả góp đc hả add? Ê là sinh viên có được ưu tiên ko ạ?",
      "answer": "Chào chị,Với độ tuổi này mình chưa thể tham gia trả góp cũng như được ưu tiện trả góp ạ, mình có thể nhờ người thân có đủ tuổi từ 20-60 tuổi đứng ra trả góp giúp mình chị nhé!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.226848,
      "id": "27957604",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp bằng sổ tạm trú được ko vay",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không hỗ trợ mua trả góp sản phẩm bằng sổ tạm trú anh nhé, mong anh thông cảm. Anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.225068,
      "id": "17473160",
      "field_search": "question",
      "question": "E co cmnd va gplx co tra gop dc ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu như mình có CMND   bằng lái xe vẫn có thể góp được anh nhé. Anh trả trước 4.995.000₫ và góp trong 12 tháng là 541.500₫. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.220756,
      "id": "24101816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua góp ở tgdđ Cao Lãnh nhưng  về quê và trả góp hàng tháng ở tgdđ Sa Đéc được không ạ ?",
      "answer": "Chào anh.Dạ vẫn được ạ, anh có thể tham gia thanh toán tiền góp hàng tháng tại bất cứ chi nhánh nào của Siêu thị Thegioididong.com cũng được nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.192062,
      "id": "23909264",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi... mua trả góp 50% mà ko có CMT thì có được không vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Nếu không có CMND thì anh chưa trả góp được, anh bổ sung thêm thẻ căn cước được không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.176523,
      "id": "25329177",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không hỗ trợ góp lãi suất 0% anh nha, nếu anh đủ 20-60 tuổi anh vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ anh có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn anh gói lãi suất cụ thể nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.176523,
      "id": "19203191",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ạ...???",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.172714,
      "id": "21094668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mính có gplx và cmt mình trả góp thấo nhất là bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh đủ từ 20 đến 60 tuổi và có CMND và bằng lái xe anh có thể trả góp thấp nhất là 20% anh nhé, anh có thể tham khảo gói lãi suất 3 - 5,5% của công ty tài chính FE Credit , trả trước 1.798.000₫ (20%) và góp mỗi tháng khoảng 1.600.000₫ trong 6 tháng, giấy tờ yêu cầu là CMND và bằng lái xe anh nhé, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ tư vấn cụ thể và làm hồ sơ online giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.146455,
      "id": "26694249",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0%ko ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm hiện không có gói lãi suất 0% ạ, mong anh thông cảm, Anh có thể cho em xin độ tuổi, giấy tờ mình đang có(CMND, BLX, HK, hóa đơn điện nước,), số tiền trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.146455,
      "id": "21777642",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có trả góp ko",
      "answer": "Chào anh Hậu,iPhone 6 32GB khi mua có hỗ trợ mua góp đó anh! Để tham gia trả góp, anh cần đủ 20-60 tuổi và có các giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện. Để được tư vấn gói lái suất tốt nhất, anh có thể để lại thông tin các giấy tờ anh có trong các giấy tờ trên nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.142134,
      "id": "29782511",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế trả góp iphone6 có cho trả góp 0đ ko",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 6-9-12 tháng tùy anh chọn ạ, anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.1138,
      "id": "22560628",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp Ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) anh có thể tham gia gói 0% của HomeCredit trả trước 4.495.000₫ (50%), góp trong 8 tháng mỗi tháng 597.000₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.104074,
      "id": "19754688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có trả góp 0% nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Điền,Sản phẩm này bên em không có trả góp lãi xuất 0% anh nhé, anh có thể tham khảo mua các gói lãi xuất thường đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.104074,
      "id": "18516967",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ad",
      "answer": "Chào anh CườngĐiện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói 0% ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất khác phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.104074,
      "id": "17476961",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm vẫn  chưa có hàng nên chưa có thông tin gói trả góp cụ thể anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.055249,
      "id": "22217278",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko vậy.",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% anh nha , sản phẩm này góp có lãi suất anh nhé . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.982757,
      "id": "31670413",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e múa mua trả góp ip6 , trả trc 30% , có dùng được mã khuyến mãi 4% ko",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này thì anh đang quan tâm đến gói trả góp lãi suất 0% của HomeCredit đúng không ạ, nếu đúng như vậy thì mã giảm giá Giáng sinh không áp dụng được với gói anh nhé, mong anh thông cảm. Anh vui lòng tham khảo các gói trả góp lãi suất thường để được hỗ trợ cũng như được áp dụng kèm theo mã anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.9694605,
      "id": "25436787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb giờ có mua trả góp được ko ạ . giá là bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em đang kinh doanh sản phẩm iPhone 6 32GB Với giá 8.490.000₫, chị có thể mua trả góp sản phẩm này nha chị. Nếu chị đồng ý, chị vui lòng để lại thông tin độ tuổi, những giấy tờ chị hiện có ví dụ như CMND, Bằng lái xe, Hộ khẩu, 1 trong các hóa đơn tiền điện, nước, internet, cáp,....,  mức chị muốn trả trước bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ tư vấn trả góp sản phẩm giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.944734,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.92032,
      "id": "22237025",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ko trả góp% á,ko có màu den nửa",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm chưa có hỗ trợ góp 0% do bên công ty tài chính chưa có chương trình ạ, và sản phẩm không có màu đen, hiện chỉ còn sản xuất vàng ạ, mình đang muốn mua ở  quận huyện nào em kiểm tra xem còn hàng không anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.886214,
      "id": "29890249",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp iphone6 nhưng mình làm ở xa ko có hộ khẩu có trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh muốn mua trả góp, anh cần đủ 20 - 60 tuổi có CMND và Bằng lái xe thì anh có thể mua trả góp được rồi anh nha, nếu anh cần bên em hỗ trợ gì thêm anh có thể phản hồi bên dưới anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.874477,
      "id": "20859992",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 2017 có trả góp ko ạ.và có lãi xuất ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có trả góp, và gói có lãi suất anh nha. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.856719,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8308525,
      "id": "24868289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua iphone6 32gb trả góp không trả trước được ko chị",
      "answer": "Thân chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB anh mua trả góp không trả trước vẫn được anh nhé, điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình anh nhé.Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.830095,
      "id": "29629779",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 có trả góp ko vậy bạn",
      "answer": "Chào anh Dạ . Có ạ , anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có em hỗ trợ nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.825785,
      "id": "25682505",
      "field_search": "question",
      "question": "góp 15 tháng...giấy cmnd vs gplx",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện với CMND(trong vòng 15 năm, còn nhìn rõ chữ) và bằng lái xe(còn thời hạn) thì anh có thể trả trước 2.547.000₫ và mỗi tháng anh có thể góp 643.500₫ trong 15 tháng lãi xuất 3.24% với công ty tài chính Home Credit đó anh nha. Nếu anh có nhu cầu có thể để lại thông tin(họ tên và số điện thoại), bên em  sẽ liên hệ tư vấn và làm hồ sơ online cho anh  nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.819988,
      "id": "17744400",
      "field_search": "question",
      "question": "E ko trả trước đồng nào có mua được máy ko c",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Với iPhone 6 32GB thì có hỗ trợ trả trước 0đ đó anh! Để được hỗ trợ, anh cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu và hóa đơn điện để được hỗ trợ nha anh! Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này, anh có thể để lại số điện thoại, siêu thị thegioididong.com sẽ liên hệ hỗ trợ duyệt hồ sơ online cho anh nha! Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.806572,
      "id": "20592474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có hĩo trợ trả góp ko lãi xuất ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không trả góp 0% lãi suất anh ạ. Anh vui lòng chọn gói có lãi suất nhé. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.804637,
      "id": "18655859",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% ko ạh  qtv?",
      "answer": "Chào chị. Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé. Chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ mà chị hiện có để bên em hỗ trợ tư vấn cho chị nhé.Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.803204,
      "id": "18555120",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang tra góp của FE Credit vậy có thể mua trả góp tiếp sản phẩm này được ko???",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, bên em vẫn hỗ trợ anh mua trả góp anh nha. Tuy nhiên anh nên chọn công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp thì tỉ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn đó ạ. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.796793,
      "id": "20358062",
      "field_search": "question",
      "question": "Có vay bên ngân hàng khác rồi... nhưng  nếu mua trả góp nữa có được ko vậy...",
      "answer": "Chào anh,Anh vay bên Ngân hàng khác thì vẫn trả góp sản phẩm bình thường nha. Anh nên chọn Công ty tài chính ( Ngân hàng ) khác thì tỷ lệ duyệt hồ sơ sẽ cao hơn nhé. Anh hãy cung cấp tên Ngân hàng anh đã vay, thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.76913,
      "id": "18540881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có trả góp 0% hả ad?",
      "answer": "Chào anh Kha,Rất tiếc! Hiện iPhone 6 32GB không hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ. Nên anh chọn mua góp gói có lãi suất giúp em nhé. Nếu được, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.76913,
      "id": "17740887",
      "field_search": "question",
      "question": "⇨☆Có trả góp 6 thág ko ạ.",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm này bên em hỗ trợ góp từ 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.7128315,
      "id": "17549030",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới ra zay. Có trả góp. Ko cần trả trước ko zay A Chị",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh  muốn tham gia trả góp cho sản phẩm iPhone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính FECREDIT đang có gói lãi suất 2,2% góp trong vòng 6 tháng, trả trước 0đ, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu, hóa đơn điện  đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.709368,
      "id": "20540488",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mua trả góp dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị Tâm,Sản phẩm hiện tại có hỗ trợ mua trả góp chị nhé. Chị vui lòng để lại thông tin về các loại giấy tờ mà chị có, số tiền trả trước và số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất giúp chị. Hoặc chị để lại số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.659409,
      "id": "17797502",
      "field_search": "question",
      "question": "Co Gplx va cmnd mua tra truoc  0d dc ko vay",
      "answer": "Chào anh, Với CMND , bằng lái xe anh chưa mua được anh nha , nếu anh có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia được gói lãi suất 2.2% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả trong 6 , 9 , 12 tháng tùy anh chọn ạ , anh phản hồi lại số tháng anh muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.647719,
      "id": "17833628",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả góp 0đ mà mình chỉ có cmt , bằng lái xe có được ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh !  Với gói trả trước 0đ thì giấy tờ anh hiện có là chưa đủ điều kiện tham gia anh nhé. Để tham gia anh cần có thêm hoá đơn điện và hộ khẩu đó anh. Không biết anh có thể bổ sung thêm giấy tờ không ạ ?  Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.612639,
      "id": "18255072",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn trả góp 0d mà ko có hóa đơn tiền điện có được không",
      "answer": "Chào anhĐể mua trả góp trả trước 0đ lãi suất 2,2% của FE Credit thì anh phải có hoá đơn điện nha anh. Hoặc anh có thể thay hoá đơn điện bằng hoá đơn cáp / nước / net / hợp đồng lao động hay bảng lương nha anh. Anh có những giấy tờ này không ạ để bên em hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.610104,
      "id": "17851057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình có cmnd+gplx+ sổ hộ khẩu thì trả góp trc 3tr và trả góp trc 4tr thì tiền mỗi tháng mình trả là bao nhiêu",
      "answer": "@Đức:trả góp trong vòng 12thang",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.585552,
      "id": "28399020",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 19 tuổi đã đi lam có hợp đog lao đông có gplx giấy cmnn có thẻ trả góp hok ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với độ tuổi của anh thì anh vẫn chưa thể mua trả góp được anh nha. Với điều kiện mua trả góp thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày thì mới được đó ạ. Nhưng anh vẫn có thể nhờ người thân đủ điều kiện về tuổi để đứng ra làm hồ sơ trả góp cho anh đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.57846,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.555741,
      "id": "30038595",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g trả góp có cần trả trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì anh có thể tham gia gói lãi suất trả trước 0đ với lãi tốt nhất cho iPhone 6 32Gb anh nhé. Anh cho em xin giấy tờ anh hiện có và số tháng góp (6,9,12 tháng) được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504497,
      "id": "27065938",
      "field_search": "question",
      "question": "Mỗi cmnd có trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Xin chào anh. Để tham gia trả góp sản phẩm  anh cần ít nhất 18 tuổi, có CMND và bằng lái xe hoặc hộ khẩu (Có thể bổ sung thêm hóa đơn điện để trả góp với lãi suất thấp) anh nhé. Nếu chỉ mỗi CMND thì anh chưa thể trả góp ạ. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ điều kiện để đứng tên mua sản phẩm giúp anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504497,
      "id": "20268626",
      "field_search": "question",
      "question": "có đc trả góp 2 sp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham gia trả góp 2 sản phẩm nha chị. Không biết chị muốn tham gia cùng hợp đồng hay khác hợp đồng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504497,
      "id": "18744594",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có thông tin trả góp máy vậy",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này hiện bên em không còn hàng nên không thể tham gia trả góp nha anh. Tuy nhiên bên em còn rất nhiều sản phẩm tương đương cũng rất tốt nếu anh đồng ý thì em tư vấn cho anh được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.504497,
      "id": "17956473",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0 đồng ko vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Với trường hợp của anh muốn mua trả góp sản phẩm trả trước 0đ thì anh có thể tham khảo gói trả trước 0 đồng của công ty tài chính FE Credit ạ, với mức trả trước 0 đồng lãi suất 2,2%, hỗ trợ vay trong 12 tháng góp mỗi tháng khoản 1.113.000₫, hồ sơ cần có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện anh nha, nếu anh quan tâm gói lãi suất trên anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chi tiết và làm hồ sơ online cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.486005,
      "id": "18619645",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có thể trả góp ko em góp trước 30%",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện bạn chưa đủ tuổi để tham gia trả góp ạ. Bạn có thể nhờ người thân đủ 20-60 tuổi, có giấy tờ phù hợp để tham gia góp hộ bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.48316,
      "id": "22286997",
      "field_search": "question",
      "question": "trả góp lm giấy tờ có lâu ko",
      "answer": "Chào anh,Việc làm thủ tục góp sẽ khá nhanh chóng , khoảng 1-2 tiếng ở siêu thị còn làm online sẽ có kết quả từ 4-24 tiếng anh nha! Anh đã tham khảo được gói trả góp phù hợp chưa ạ?Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.469119,
      "id": "25314011",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g có trả góp qua thẻ BIDV ko ạ,Iphone 6 32g có trả góp qua thẻ BIDV ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc bên em không hỗ trợ trả góp qua thẻ tín dụng của BIDV ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.445194,
      "id": "26089534",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online có đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh.Dạ. Mua giá rẻ online vẫn hỗ trợ trả góp với lãi suất thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.445194,
      "id": "22088766",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp cho SV ko ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện không có gói trả góp cho Sinh viên anh nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.436463,
      "id": "17841120",
      "field_search": "question",
      "question": "tới 1/5 em mới đủ 20 tuổi liệu giờ e ra mua trả góp có được không vậy ad e đã có cmt và gplx. với sổ hộ khẩu bản sao có được k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì không được anh nha. Bên em chỉ hỗ trợ trả góp nếu như anh đủ 20 tuổi kể cả ngày tháng năm sinh thôi ạ. Anh có thể nhờ người thân tham gia trả góp giúp anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.431058,
      "id": "31276431",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp ko ạ Mờ trả góp bao nhiêu 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này có bán trả góp anh nha. Anh đủ 20-60 tuổi, dùng CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu(có tên mình) để tham gia gói lãi suất 0% của công ty HomeCredit đó ạ, anh trả trước 3.495.000₫ (50%) và mỗi tháng góp 464.500₫ anh nha, nếu được anh có thể cho em xin họ tên và số điện thoại để siêu thị Thegioididong làm hồ sơ trả góp cho mình anh nhé! Ngoài ra khi tham gia gói này anh sẽ có thêm các khuyến mãi của máy anh nhéThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.430346,
      "id": "24308119",
      "field_search": "question",
      "question": "Sinh viên có mua trả góp đuoc ko?",
      "answer": "Chào chị!Chị vui lòng cho em biết các giấy tờ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe) và độ tuổi để em hổ trợ giúp chị được không ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.430346,
      "id": "21921468",
      "field_search": "question",
      "question": "con này có trả góp 0% ko qtv.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.422605,
      "id": "26916293",
      "field_search": "question",
      "question": "bio em đổi sản phẩm trả góp sang máy này được ko ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại và giúp anh đổi sang mua trả góp sản phẩm này anh nha.  Mình vui lòng cung cấp thêm giúp em thông tin về giá sản phẩm trên hóa đơn lúc mua, và ngày tháng mua sản phẩm để em tính số tiền cụ thể hơn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.405516,
      "id": "20426200",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua góp v khi trả truoc 30% thanh toán = mastercard có được giảm 1.000.000 ko ạ",
      "answer": "Chào chịKhuyến mãi Giảm thêm 1.000.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard không áp dụng trả góp chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.395391,
      "id": "23367201",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ sửa vân tay điện thoại anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng và hãng sẽ sửa có tính phí cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.384474,
      "id": "26147480",
      "field_search": "question",
      "question": "có dược trả góp o đồng ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0 đ chị nhé,điều kiện là mình đủ tuổi từ 20-60 tuổi, có thêm CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp, bản gốc) và sổ hộ khẩu(có tên mình) công ty tài chính FECredit sẽ hỗ trợ mình chị nhé. Nếu có thêm hóa đơn điện sẽ được ưu đãi lãi suất chị nhaThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.384474,
      "id": "23276876",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi có trả góp  dc  ko ạ",
      "answer": "Chào anh Tài,Anh cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và bằng lái xe (hoặc hộ khẩu) là làm thủ tục trả góp được ạ, anh có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ.  Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.36693,
      "id": "23367514",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi vân tay thì TGDĐ có sửa đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh mua tại siêu thị Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra và gửi sản phẩm lên hãng bảo hành giúp anh đó anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.353824,
      "id": "19881370",
      "field_search": "question",
      "question": "Sắp tới 2/9 tgdđ có ưu đãi j cho iphone 6 ko,Sắp tới 2/9 tgdđ có ưu đãi j cho iphone 6 ko",
      "answer": "Chào chị, Dạ rất tiếc hiện tại bên em không có thông tin về khuyến mãi 2/9 của sản phẩm nên không thể trả lời chính xác chị được , mong chị thông cảm. Nếu có thể chị vui lòng thường xuyên vào website Thegioididong.com để cập nhật thông tin chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.346998,
      "id": "23070494",
      "field_search": "question",
      "question": "Em trả góp cmnd và bằng xe em phải trả trước bao nhiêu phần trăm iphone 6 32GB vậy ạ em có được mua trả góp ko",
      "answer": "Chào chị,Với CMND BLX chị có thể trả trước từ 10-70% nha chị. Chị có thể tham gia trả góp nếu đủ từ 20-60 tuổi. không biết chị muốn trả trước bao nhiêu và góp trong mấy tháng.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.345974,
      "id": "28256160",
      "field_search": "question",
      "question": "E có CMND và GPLX muốn mua hai sp trả góp lãi xuất 0℅ .  Tư vấn giúp e cái",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Nếu anh đủ 20 - 60 tuổi mới có thể mua trả góp được anh nhé. Trường hợp này anh có thể mua 1 máy lãi suất 0% bên HOME CREDIT và 1 máy lãi suất 0% bên FE CREDIT anh nhé. Nếu anh quan tâm anh vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp anh ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.314449,
      "id": "27466962",
      "field_search": "question",
      "question": "iphon6 mua trả góp ko trả trk đk ko z",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn anh nha. Và với điều kiện của gói trả góp thì anh cần đủ tuổi từ 20 đến 60 tính cả tháng lẫn ngày. Có các giấy tờ như CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) và hóa đơn điện đó ạ. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về độ tuổi của anh, số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.308047,
      "id": "26359828",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên TGDĐ có hỗ trợ mở khóa icloud ko ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn quên mật khẩu Icloud thay hay như thế nào để bên mình kiểm tra hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.308047,
      "id": "20892274",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ có nhận thay pin các dòng Iphone ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc bên mình không hỗ trợ thay pin iPhone rồi ạ, bạn có thể liên hệ để được hỗ trợ phần này bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.30794,
      "id": "26088290",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hổ trợ ko trả trc ko v ạ. Trả góp 8 tháng ntn v ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ, nhưng anh cần có đủ thủ tục mà công ty tài chính yêu cầu và tuỳ vào thủ tục anh có thì mỗi tháng anh có mức góp khác nhau ạ, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.306509,
      "id": "22072991",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang trả góp 1 laptop trả được 2 tháng , còn 6 tháng nữa vậy e có thể mua trả góp thêm 1 điện thoại nữa ko?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này anh vẫn có thể trả góp thêm 1 sản phẩm nữa nhưng anh cần chọn công ty tài chính khác để có tỉ lệ duyệt hồ sơ cao hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.260862,
      "id": "22755754",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mà ko có vài trieu đưa trước duoc ko ta",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham gia mức trả trước 0đ nha anh. Không biết anh có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.248031,
      "id": "22467512",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có mua xe trả góp bên sài gòn hd giờ mình có thể mua trả góp điện thoại này với lãi suất 0% được ko ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vẫn có thể mua trả góp 0% lãi suất iPhone 6 32GB với FE Credit hoặc Home Credit được ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.248031,
      "id": "21091514",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iphone 5s và đang trả góp. Mình nuốn đổi thành iphone 6 32gb thì có mất phí ko và có trả góp được không?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh tham gia trả góp gói có lãi suất thì anh cần giữ nguyên khoản vay trên hợp đồng cũ, giá sản phẩm mới phải cao hơn khoản vay và anh phải chịu phí giữ máy anh nhé. Còn giá thì anh vui lòng ra siêu thị để nhân viên hỗ trợ chính xác.Chia sẻ cùng anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.245678,
      "id": "17991925",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang định đổi j7 prime của mình và trả góp iphone 6 32g, vậy có được ko ?",
      "answer": "Chào anh KiênAnh mua trả góp máy mới tại Thegioididong.com gói có lãi suất thì có thể đổi sang máy khác ạ, anh có thể giữ nguyên nợ vay, chịu phí đổi trả và bù tiền( nếu có) ạ. Tuy nhiên đây chỉ là giá tham khảo, anh vui lòng đem máy và bộ sản phẩm chuẩn cùng quà khuyến mãi(nếu có) để nhân viên tính giá chính xác cho anh và hỗ trợ anh đổi máy nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.2350235,
      "id": "21272302",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ,Em muốn máy iphone 6 32g này nhưng em không có tiền em muốn trả góp không đồng được không ạ trong 10 ngày em trả hết được. Vậy có mua được ko ạ",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này bên em có hỗ trợ trả truớc 0 đồng anh nha. Anh có thể thanh toán sớm hợp đồng trong 10 ngày vẫn đuợc anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.227986,
      "id": "26935653",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao có trả góp 0% mà thegioididong ko có àh!",
      "answer": "Chào anh,Dạ gói lãi suất 0% do công ty tài chính quyết định anh nhé, bên em không quyết định được, mogn anh thông cảm. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền anh muốn trả trước, số tháng anh muốn góp, các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.203532,
      "id": "25616125",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn trả góp 30%, hạn 6 tháng, mình có cmnd và gplx, mình đã trên 20t, tư vấn mình với",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của FeCredit, trả trước 2.547.000₫, góp 1.032.000₫ trong 6 tháng ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.197906,
      "id": "26224165",
      "field_search": "question",
      "question": "Bằng lái xe máy có trả góp dc ko",
      "answer": "Chào anh Hiện anh cần phải có thêm CMND gốc thì mới có thể trả góp anh nhé. Hiện anh cho em xin mức trả trước (10%-70%) và số tháng góp (3-24 tháng) mong muốn được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.197906,
      "id": "24889001",
      "field_search": "question",
      "question": "18 tuổi có thê mua trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh đã có thể mua trả góp rồi ạ, không biết hiện tại anh có CMND, hộ khẩu và bằng lái xe không ạ, anh cho em biết rõ hơn để em tư vấn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.190408,
      "id": "25760285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iphone 6 cũ còn ko? Với lại có trả góp ko",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả và có hỗ trợ trả góp nha anh. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) và các giấy tờ anh đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.185325,
      "id": "21253614",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có 1 một đt trả góp trả đc 3 tháng có mua đc trả góp nữa ko .",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  anh có thể mua trả góp thêm điện thoại nhưng tỷ lệ duyệt hồ sơ không cao anh nha. Theo em anh nên thanh lý xong hợp đồng cũ rồi mua trả góp tiếp như vậy sẽ nhanh chóng hơn đấy ạ.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18026,
      "id": "32291169",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có iphone 6 trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện iPhone 6 bên em có trả góp anh nhé. Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18026,
      "id": "28185753",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có đc PMH 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm không hỗ trợ trả góp 0% nha anh. Anh vui lòng quay lại vào ngày mai xem sao nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18026,
      "id": "23210840",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì có đc hưởng km ko vậy?",
      "answer": "Chào anh Huy,Anh mua trả góp Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn được giảm 500.000đ chỉ cần anh nhận hàng ngày 18-20/11 là được ạ.Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.18026,
      "id": "18524968",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ko có trả góp 0% hả bạn",
      "answer": "Chào chị Phương!Rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ trả góp lãi suất 0% chị nhé! chị vui lòng cung cấp giấy tờ chị đang có chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện em sẽ tư vẫn gí lãi suất phù hợp cho chị nhé!Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.169541,
      "id": "26479703",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko có thẻ mà mua tại cửa hàng trả hoàn toàn có được giảm 1tr ko?",
      "answer": "Chào chị,Dạ không được chị nhé, chị không mua bằng thẻ thì khuyến mãi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB sẽ không có, còn khuyến mãi giảm 1 triệu thì vui lòng đặt hàng sản phẩm trước ở website rồi ra siêu thị bên em mua mới được chị ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.149718,
      "id": "19646540",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán trả góp trả trước 0 đ đến tháng lương trả góp hàng tháng ko",
      "answer": "Chào anh !  Hiện sản phẩm có gói trả trước 0đ của FECREDIT đó anh.  Điều kiện cần là anh đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu - Hoá đơn điện. Nếu anh quan tâm thì anh có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.149473,
      "id": "26384066",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu ko mua đồng hồ mà trả thẳng có được trừ 1 tr ko bạn",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc với khuyến mãi Phiếu mua hàng Apple Watch S3 GPS trị giá 1 triệu (không cộng nhiều phiếu trên 1 sản phẩm) mình không mua đồng hồ mà trả thẳng thì bên em chưa hỗ trợ khác trừ 1 triệu vào gía sản phẩm anh nhé, mong anh thông cảm, nhưng hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp) đó anhThân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.140177,
      "id": "30509015",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới 18t có mua trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh chưa đủ điều kiện để trả góp anh nhé, mong anh thông cảm. Tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đứng ra làm thủ tục giúp mình và các khoản phí góp hàng tháng sẽ do anh chi trả ạ Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.140177,
      "id": "17830751",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trả góp 0% trong 4 tháng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Thảo!Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% góp trong 4 tháng chị nha, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra các gói lãi suất khác tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.140177,
      "id": "17747184",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp lãi suất 0% ko BQT?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm này thì chưa hỗ trợ lãi suất 0% anh nha, nếu được anh có thể chọn góp có lãi suất nha. Anh có thể cho em biết thông tin về giấy tờ anh đang có như CMND, hộ khẩu hay bằng lái xe, hóa đơn điện,.., số tiền trả trước có thể và thời gian anh muốn góp để em có thể hỗ trợ anh tư vấn gói lãi suất phù hợp được không anh? Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.123991,
      "id": "25504862",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là sao phê duyệt hộ khẩu trả góp bấm ko được vậy",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh đăng kí làm hồ sơ Online phải không ạ, anh có thể cho bên em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơnMong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.123238,
      "id": "29031402",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có đc giảm 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ được anh nha nhưng nếu anh góp với lãi suất 0% thì sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.123238,
      "id": "22298105",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp bằng thẻ tín dụng ko tgdd",
      "answer": "Chào chị Kim,Hiện sản phẩm này không áp dụng trả góp qua thẻ tín dụng ạ, mong chị thông cảm, mình tham gia trả góp qua công ty tài chính được không chị. Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.123238,
      "id": "21562755",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua ở TGDD có trả góp 0% ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này không hỗ trợ gói lãi suất 0% chị nha , sản phẩm này góp có lãi suất chị nhé . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.103772,
      "id": "25290868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32gb mua góp được ko ạ có lãi xuất 0% ko",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại công ty tài chính đã nghỉ tết, anh không thể tham gia trả góp. Anh vui lòng quay lại vào mùng 6 nha anh.Chi a sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.091742,
      "id": "19462226",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e ko có sổ hộ khẩu có mua trả góp đc ko ạ",
      "answer": "Chào chị. Nếu không có hộ khẩu, chị cũng có thể sử dụng bằng lái xe để tham gia được chị nhé. Không biết chị có thể bổ sung bằng lái được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078711,
      "id": "30383519",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đủ 18 tuổi có dc trả góp ko",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bạn phải đủ 20 - 60 tuổi thì bạn mới mua trả góp được bạn nhé, trường hợp này bạn có thể nhờ người thân đứng ra mua trả góp giúp bạn !!Thông tin đến bạn !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078711,
      "id": "28194252",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp 0% có đc PMH 500 ko ạ",
      "answer": "Chào anh ! Em rất tiếc khuyến mãi phiếu mua hàng trị giá 500.000đ không áp dụng trả góp lãi suất 0% nha anh, mong anh thông cảm nha, chỉ hỗ trợ lãi suất thường anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078711,
      "id": "25669177",
      "field_search": "question",
      "question": "e có 1.5tr mua đc trả góp ko ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm  iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước 1.698.000₫ (20%) anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.078711,
      "id": "25212174",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có bán trả góp ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ có ạ. Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tiền anh có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.00655,
      "id": "17563770",
      "field_search": "question",
      "question": "có cmnd và shk thi trả góp có rẻ ko ad",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm Iphone 6 32GB thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 1,75% góp trong vòng 6 hoặc 8 tháng, trả trước 50%, với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.987312,
      "id": "21770900",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có cho trả góp trả chuoc không đồng ko ạ",
      "answer": "Chào anh.Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn có hỗ trợ gói có mức trả trước 0đ đó ạ, không biết anh có thể bổ sugn CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện để tham gia được không anh?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.967775,
      "id": "26165608",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là mình đặt online rồi mua TGDĐ mình mua trả góp được kh ạ",
      "answer": "Chào chị Vy. Dạ. Chị đặt mua online rồi chị mua trả góp được chị nhé. Nhưng online giá rẻ chỉ áp dụng mua trả góp lãi suất thường thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.944193,
      "id": "32186254",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e không trả góp 0% thì có được giảm 1tr ko ạ? E thấy 6s plus có chính sách đó.",
      "answer": "Chào chịHiện iPhone 6 không có khuyến mãi giảm 1.000.000đ chị nhé. Hiện chính sách khuyến mãi của iPhone 6 khác iPhone 6s plus ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.9436455,
      "id": "21177790",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tgdđ chơi lq mượt ko",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình của iPhone 6 thì đáp ứng được mượt game Liên Quân nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.932136,
      "id": "21981844",
      "field_search": "question",
      "question": "A  co thể kt số cmt này của e xem có thể mua trả góp được ko ạ 050541376",
      "answer": "Chào anh,Bên em không kiểm tra được số CMND của anh có mua trả góp được hay không nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ) thì có thể trả góp được rồi ạ. Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.924828,
      "id": "18393007",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ko trả 1lần ,ko trả góp thì giá bn ạ?",
      "answer": "@Hường Minh: Trả 1lần ko trả góp thì giá bn ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.918947,
      "id": "26494276",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua với giá 6,9 triệu . Trả góp HomeCredit trong 3 tháng trả trước 60% thì lãi suất cụ thể là bn ạ ? Mình có gplx và cmnd",
      "answer": "Chào anh,HomeCredit không hỗ trợ 3 tháng anh nha. Và Công ty tài chính sẽ tính lại mức Trả góp chính xác cho anh khi Giảm 1 triệu nhé. Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 4.194.000₫ (60%), mỗi tháng là 1.081.000₫ (góp 3 tháng), lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.908703,
      "id": "26877291",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp qua thẻ mastecard có lãi ko qtv",
      "answer": "Chào anh Thiện Hiện bên em có hỗ trợ góp lãi suất 0% với chủ thẻ Mastercard đó anh, anh có thể nhấp vào chọn khung góp bằng thẻ visa/master rồi điền thông tin anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.905272,
      "id": "21723301",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 30%, góp phần còn lại trong hơn 12 tháng được ko? 24 tháng được ko? Mình 23t, cmnd, hộ khẩu, hđ điện, internet, cáp có đủ hết luôn.",
      "answer": "Chào chị, Chị dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 1.66% của công ty FECredit với trả trước khoảng 2.697.000₫ (30%) và trả khoảng 672.000₫ (góp 12 tháng) chị nha . Nếu chị đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị nhé, và bên em không hỗ trợ góp 24 tháng ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.899403,
      "id": "17801393",
      "field_search": "question",
      "question": "e đang mua hàng trả góp tại tgdđ v e có thể mua trả góp thêm nữa đc hoq ạ..",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia trả góp anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác đó anh ạ. Để tăng tỉ lệ duyệt hồ sơ anh nên làm hồ sơ với công ty tài chính khác với công ty tài chính anh đang tham gia trả góp anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.898705,
      "id": "21051869",
      "field_search": "question",
      "question": "bên tgdd có thu iphone 5s 16g cũ đổi ip6 mới ko có trả góp 0d ko",
      "answer": "Chào anh, Với Iphone 5s đã qua sử dụng Thegioididong.com không hỗ trợ thu lại anh nhé.Thông tin tới anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.881864,
      "id": "22677114",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ,Qtv cho hỏi có mẫu điện thoại nào trả góp 0đ ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB được nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.871159,
      "id": "20252125",
      "field_search": "question",
      "question": "Sn 1998 được mua góp ko ad",
      "answer": "Chào chị, Chị chưa đủ tuổi mua góp chị nha , chị có thể nhờ người Thân đủ 20-60t đứng tên mua trả góp sản phẩm giúp chị vẫn được chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.86527,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.852469,
      "id": "31119075",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp có cần đem gì theo ko",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, anh muốn trả trước bao nhiêu và góp mấy tháng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837432,
      "id": "29079813",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi , ở tgdđ có thay màn hình chính hãng ko ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị Thegioididong.com không hỗ trợ thay màn hình anh nha , anh mua tại siêu thị bên em sẽ chuyển hãng kiểm tra và trên hãng sẽ báo giá thay cho anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.837247,
      "id": "26345225",
      "field_search": "question",
      "question": "trả trước 0đ được ko..có cmt với bằng xe máy",
      "answer": "Chào anh,nếu chỉ có CMND và bằng lái xe thì chưa trả trước 0đ được anh nha, Anh cần đủ 20 tuổi và bắt buộc phải có hộ khẩu. Anh có hộ khẩu không ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.833697,
      "id": "29428509",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 30% có dk giảm 500k ko ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện nếu chị tham gia gói lãi suất thường ( không phải gói lãi suất 0%) thì mình được hỗ trợ giảm 500.000đ chị nhé. Nếu chị đủ 20-60 tuổi thì chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.833697,
      "id": "29158207",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp có mua buổi tối dc ko ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện công ty tài chính hỗ trợ trả góp tới 21h00 là ngưng nhận hồ sơ anh nhé. Anh xin vui lòng ra siêu thị trước 21h giúp em được không ạ?Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.825964,
      "id": "22845637",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua trả góp đt những giờ ko muốn dùng nữa trả lại có đc ko",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng thanh lý hợp đồng trả góp thì bên em sẽ thu lại và anh sẽ chịu phí giữ máy anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.825035,
      "id": "26345451",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua trả góp được 20 ngày rồi.. vân tay ko nhạy có được đổi lại không và tính phí như thế nào",
      "answer": "Chào anh, nếu sản phẩm mình là sản phẩm mua mới tại  Thegioididong.com thì có thể 1 đổi 1 trong 1 tháng với sản phẩm lỗi anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.79373,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.79044,
      "id": "25628597",
      "field_search": "question",
      "question": "em sinh năm 1999 có đc trả góp ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh, hiện bên em không hỗ trợ trả góp anh  nha. Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi đó ạ, tuy nhiên anh có thể nhờ người thân đủ tuổi và có những giấy tờ liên quan đứng tên hồ sơ để tham gia trả góp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.79044,
      "id": "19526897",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32G có ctrinh trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có hỗ trợ lãi suất 0%. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhé Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}